HKT有冇得換Account Manager?

想換個女既

講笑
想換個盡責幫到我
當然一定有唔少單比你做

商業網上行都幫到手?

轉過黎HKBN la 商業寬頻

HGC

試下我

想要嘅話我扮女人都得